有無人係Italy Museum 到訂飛？

小弟前2日喺 Italy Museum 到訂左
4/7 Colosseum 個skip the line ticket
買個時個網簡左16:00-17:45

買完之後email 個 voucher 寫個時間係17:40
因為我買個時以為係16:00 - 17:45 入都得

想問咁樣係咪一定17:40 先入到場
16:00入場比唔比入
主要唔想咁晏

(sd 咗email比個網 但未覆）

[b]香港民主終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

巴打 我岩早幾日去完Rome 你係咪買 12 Eur 啲張？

我買左16歐

你幾點去啊
我怕5點幾先入去太晏
玩一陣就日落
同埋影唔到相